養貓養到個人咁撚弱智都有嘅？

對住個海
咁大塊玻璃咁樣黐膠紙
吹撚走你隻貓呀弱智

弱智都住得好過你

我都養貓
但咁樣黐膠紙有幾值得曬命先

佢住得好唔好關我叉事

唔抵得人地私樓落地玻璃？

似係青山道近青龍頭嗰堆

唔通學你人生失敗組咁黐個交叉咩

秒

煩夠未
我針對佢黐膠紙嘅方法啫

同意，但不必在意

影完相痴返個米字又要話你聽？

可能人地知道貼膠紙完全冇用 用緊impact resistant window
當過節 搞下氣氛姐 使乜話人弱智

佢放上social media關你叉事

都唔會弱智得過個名整個emoji落去
即刻弱智好多

關你撚事咩，交咗租未呀你